( 達哥交代下 ) 點解你要老屈back-up佬

達哥: 多過一般打工仔收入
Backup佬: 三年半收入三十六萬

揾得果一萬幾千點多過一般打工仔啊
呢下明顯係達哥老屈back-up佬
達哥你真係太過份

如果你想表示清白
就揾律師告back-up佬報細數
再岀嚟交代你有無講大話屈人

係達哥角度一般打工仔應該都3-4皮

咁多真心膠負評

Backup佬一個月先搵8千幾蚊

所以一係達哥告Backup佬講大話
一係backup佬告達哥老屈佢

計時薪

認真回OP

睇返backup佬d營利資料，100000 views竟然可以有2千幾

13日，backup佬既views有1.2M

當100000views $2000

13日佢有12X2000=14000

呢個係佢最新既月入

完

高質reply

I mean 13日14000可以計到佢大概月入三皮

完

我功力太低
無人睇得明我曲線
我係想達哥告鳩條仆街

因為飲水要思源

原來搵到咁多
仲以為佢3年半先搵36萬

橙

收入係會隨住訂閱同片既增加令到總views數以幾何級數上升而有增長

開係吹水台可能會無咁認真

曲到圓